想多謝今朝西鐵幫我激退廢老既一位ching

是咁的，今朝坐西鐵上班去到錦上路 (出名多人)
紅色=Me
黃色=ching
藍色+紫色=中年夫婦

多人落車，落車先再上其實真係好正常

圖1.
我讓人落車，落左車再入
企左門邊玻璃位，咁前面d人郁緊，咁我等左幾秒
正常呢個位都冇咩點影響倒人
我又冇玩電話淨係企係度

圖2.
之後有個啊叔攬住個老婆係中間打攬球咁撞入去
大叫：要上車啊企入D啦

(情況有D似咁)
個啊叔大叫，企入d啦，一下撞晒所有人
咁返開工其實大家都明白，唔係點理

圖3.
咁上左車之後可能見我岩岩係側邊比佢隔住個人撞都唔郁
之後自己係度屌話D人塞住唔企入去
(其實都上左，就咪撚屌啦)
咁我望一望點知原來佢屌緊我

我聽緊歌，甩一邊，問佢﹕乜撚野啊?
佢又繼續屌﹕咩乜撚野? 塞撚住晒係度郁都唔郁
我﹕咁前面有人入緊去迫乜撚啊
見佢愈屌愈火企前左半步想打咁
兇返佢﹕咁你想點撚樣啊
(心諗求你快D打我，我唔想返工pls)

佢靜左1秒開始廢老式泥漿摔角

之後開始無賴﹕而家d人無老豆老母教
我笑左下講左句﹕痴線，有病

之後前面個ching好輕描淡寫咁講左叫﹕似係你無
之後個啊叔靜左
眼尾望倒佢全程車好撚嬲咁望住我前面個ching同我

咁岩同個Ching一齊落車
我追左上去拍一拍佢﹕頭先唔該你
佢笑﹕唔洗

香港真係好需要呢D人
ching我愛你非gay

D廢老成日以為自己大撚晒的

夫婦衝擊示意圖

好波
啲撚屌成日以為自己啱曬 唔屌唔撚鬆化

Ching handsome I’m gay

本身諗住仆街了
靜音車箱，仲要通常都唔會有人出聲

個廢老一定同你泥漿摔角

啲配圖

我眼尾見到佢攬住老婆撞入黎
仲要大叫 攻城咁

正評係俾圖

見到張圖未睇內文已經正評咗
feel到會好好笑

咁啲火光一定係攻城炮

一場手足
唔洗客氣

佢唔屌我，其實我都唔會理佢
通常返工時間都唔會有人理

個個係靜音車都係想靜靜地休息下
等佢自己屌多兩屌就冇野
但佢冇啦啦屌我

認真果下好感動
仲要一齊落車，即刻走上去多謝佢

我全部都會多謝

呢d撚屌從來臉皮幾呎厚
自己做埋d柒事都仲算
仲要唔知柒 係到屌番人
睇見都想屌到佢老母係佢面前大叫屌你老母

多謝支持
諗住有圖大家會易D明白

本身諗住要比人打了
我一定插水請返一個月假再拎白卡

佢地係好高速咁推入黎
兩個都大份

中間果D真係慘

正評係畀啲圖

係我
唔使多謝我
今晚陪下我就duck

屌 兩個都好大份
咁撚肥就咪撚逼啦 on99

ching都好能型

日日都係咁

所以坐鐵，最好係中間座位前面同1卡卡中間位
好過係門比人撞，所以企入去係有著數

係D人唔知咩事死都唔肯入，驚死落唔倒車

睇到有呢啲case
好感動

早兩日都遇到一個咁上下嘅廢老 可能同一個

果下怯就輸成世
諗真D，車箱咁多人唔通佢打我咩

打我我實扮死架

係，果下黎得好快
靜晒，個啊叔收埋皮
之後見佢谷住谷住
我地兩個都睇電視

皮皮我冇睇內容

但一直都唔知你畫功咁好的

個男人冇頭髮似做地盤果種男人
個女人染左髮

個女人其實冇出過聲

我有時睇唔過眼啲廢老都會出聲屌

占
簡單清楚小朋友畫咋

張圖好撚靚

其實都係
但知佢唔會打啦
一兇返佢轉頭即刻收皮

佢藝術家黎

其實 成車人只係得一條友仔 幫你D個社會已經冇咩用, 我個時係 amtrak, 有個 白老人, 人車就係咁樣, 之後有3-5個白人打鳩佢, 等到站時, 之後成個踢佢出去, 條友仔真係唔夠膽行返入車箱

其實佢唔出聲，我都唔會理佢
大家個個都返工，有位我都想比你上

但唔係咁啦

樓主D圖同幫拖 ching, 好正！

多謝支持

廢老係咁，屌返佢就收皮。以為自己聲大大人地就會怕佢。

嗰位師兄好波，拔刀相助。

痴線，就係咁多人，咁多對眼，
如果有花生友拍片咪證據囉，
千其唔好還手，佢打人，驗傷玩大佢！

CLS

可能香港打人個法例ON9 D
係唔係都毆鬥

外國唔同

我試過幾次有人暈左冇知覺冇人幫
明明成車都係人，我係隔離車走過去拍佢 CALL人

就算係條街度都係咁
好似見到喪屍咁即走

遇到好人

差唔多款，但好似肥D

笑死, 個呀叔都幾柒下
單挑你一個仲好撚惡咁
一有另一個人出聲, 二打一佢就縮到咁樣都幾廢, 睇到佢嬲爆爆又唔敢再講啲咩應該幾開心

打錯左字我只係想講, 個案差唔多, 只係個個 美國呀伯 係咁話逼, 之後個d 白人 真係唔理咁多野, 打鳩佢, 佢又真係on99咁企係到, 證明白人係 夠吉士

不過呢個阿叔係屌人迫嗰個

D 死仆街廢佬係咁

有次搭飛機俾個鄉音阿嬸（坐我後面）係咁搭隻手係我個頭邊，等佢可以擰轉身同佢後排frd 子傾
到第四五次爆尻完佢之後話咩佢有權咁做乜乜乜
又話自己會自劣（律）架啦

係，佢一講冇老豆老母教我已經想笑唔想理佢
點知個CHING咁strong

樓主同ching 都做得好

位ching好撚型一句就ko 粗口都唔駛

想像到個情景，兩個平生素未謀面嘅俠士，一方有難，令一方突然伸出援手，然後補返句「唔洗唔該」，灑脫咁消失喺樓主嘅目光之中

今時今日有人肯幫拖真係好難得，通常啲人都係企喺度食花生

廢老=嘴遁，我又諗起個螳螂拳

dllm 唔撚駛做係到畫圖

你上面叫人還拖喎

正常都會食花生，因為D人唔知邊個岩定唔岩
等大家嘈完就算

但個ching轉得超快
個啊叔﹕一講冇老豆老母教
幾秒倒就彈句﹕似係你冇

明顯泥漿摔角，唔想中
一中就返唔倒轉頭

你遇到我會更好, 基本撞入黎果D
我都會十倍力撞番出去, 而佢地係永遠唔夠膽再入黎

咁我又唔會，大家都想返工
好明白呢種心情，唔好格硬黎屌屌聲其實冇咩野
大家慢慢黎

啲配圖好正
好撚搞笑

完全估佢唔倒

擊退廢老最方便方法就大叫
你試下係個車箱人大叫 啊！！！！
即刻個個好驚咁走開
成日見好多自言自語鬧空氣即刻無人敢行埋去

格硬撞得入去既人, 基本無考慮過入邊既人係點, 有大肚婆細路就好大鑊
對呢D撚屌完全唔駛講禮貌, 以暴易暴最岩佢地

正評俾d圖 好得意

係咪賽恩招大

所以先要慢慢望清楚先迫
因為要諗下人地感受

佢地只想到自己

香港係咁撚樣, 因為地方細, 你唔係好似 外國咁, 香港犯法個成本太高, 所以如果你真係要追求公義既, 香港真心幫你唔到

好波

可能以前做過救生員
係街見倒有人暈低真係會第一時間走埋去

可能人地就係因為你呢一下而得救
試過有老人家係街等車暈左趺倒個頭
幾十人，完全冇人理
我係隊尾走埋去望下

1.叫人報警
2.抖緊氣就拍醒個啊伯
3.又要安撫佢唔比佢起身怕佢頭落地有咩事

成條大街，D人冷血架

唔洗多謝我 我睇唔過眼都

部車明明冇位都即刻有位

其實已經唔想返工 仲要日日逼地鐵 好心啲廢老大媽就咪逼逼逼

唯有企入D﹐唔企門已經好好
仲要避開咳

有得揀
大家口交下咪算
唔通真係隻揪咩
當佢真係想隻揪，唯有大叫睇下佢點

其實企門係最不智，西鐵由其右邊門，因為兆康到錦上路全部都係右邊上落車
見過有大肚婆企右邊門，錦上路成堆喪屍咁衝入去
企卡同卡中間先最爽，如果荃灣西美孚落就但左手邊

最後變成gay post

垃圾廢老 屌得好

係，有得揀我一定企入去
D人通常都塞住晒中間一定好空
所以每卡1,4門上係最好

退而求其次就係門邊，我瘦

我都怕

而家D人好鍾意明明夠位都要撞你書包

我書包通常都拎住
因為下面個空間永遠多D

同埋廢事D人係後面唔知攪乜同整倒人

其實最緊要係同心合力
一齊屌 d廢老實笠水

包皮

令到佢收聲，我已經好開心
都唔知屌咩，上左車就咪屌

佢地要威要攞返個彩
講一句咪算
有d係咁屌戇鳩架咩

俾個like你

D廢老傻
係我就行出車廂等下一部
番工遲到就唔太好

似係你無

屌柒啲無品廢老 人人有責
利申：史泰龍型大隻 堆廢老次次都淆底

正評俾樓主仲要有示意圖

Ching ho ball

我呢D冇啦
佢地果D地盤款廢老廢事自己發癲難睇

所以本身都唔諗住理
點知原來屌緊我

我都呆左

唔洗多謝我，想報答我就今晚pm我幫我含就得。

其實訓練大隻真心有用, 但D 呀伯真係買棺材唔知訂, 鬼佬唔係同你咁多 廢話, 上一秒你可能仲企係到, 下一秒你就應該訓低左,但呢D事真係好常見, 一拳打到佢暈低, 佢真係會追多幾拳, 真係唔怕打死佢 但香港有既話, 又會有成班道德撚

諗起上次有個細路6,7歲個d 係度尖叫 嗌左幾個站都冇人出聲罵個細路

樓豬唔洗多謝我
下次約埋一齊搭車番工

我之前見到既, 同呢D差唔多. 你真係估唔到佢會出拳個D來

世代之爭，不讓座，屌廢老，寸步不退，由自己做起

我元朗車頭上車

呢D冇人理的
如果係玩果隻尖叫都可以話
喊果隻真係硬食

人不犯我，我不犯人啦
其實大家都有唔好麻煩倒別人既心已經差好遠

一人諗多一步
(不過90%香港人唔會)

恭喜恭喜

認真，如果打人又唔係好傷無腫無血無內傷，一般最後點settle？

正皮俾圖

平時如果我聽緊歌應該唔會聽到人屌

你好, 係我, 下次小心D. 唔係個個好似我咁, 咁好人幫你.

兩位ching好波

如果廢老反攻大陸
一早就滅國

相當生動 正評鼓勵

激退
都唔知話你錯定話你啱好

你幅圖

(心諗求你快D打我，我唔想返工pls)

好撚尷尬，我就唔信你心係咁諗呀

個老婆係咪好撚肥，成座山咁

都少少，但又唔係好誇張
但個頭染左果隻色都幾特別

之後諗的，佢打左我就唔洗返了
真係唔想返工

真係激

JJ插沙
有無Ching ig?

冇啦，我多謝完就走左
如果ching見倒呢個POST，你形容下自己or我

最驚出左聲 跟住事主縮沙

擊退

港版畢加索

皮皮咁有錢都搭西鐵 ⋯

其實唔止廢老係咁，啲廢中都係
明明先落後上人人都知，但每次都有啲呀嬋喺到撞開你衝入去，仲要jip你一聲 好撚on9

正皮比啲畫

啲圖好過癮

就憑張圖已經可以正評了

BTW, 內文仍然係too long didt read, sor9ry

咁好 自己屌咁多次無人幫過手

啲廢老唔教訓吓唔得
試過又係同Ching你差唔多情況
個廢老屌我阻住佢上車
我一句
唔好意思呀 阻住你去投胎添 你下次同我講吖嘛 我實俾你行先
個廢老嬲撚到谷住道氣又唔敢出聲
同一時間車上面啲人喺度掩埋個咀笑
垃圾廢老屌你老母呀
咁撚巴閉走去揸車啦

有圖, 正皮. 廢老真係早D生canner吊命la.

你應該講： 你有咩問到
or :你有冇抵抗力架 你有架嘛

大概即係同你瓦缸碰瓷器
你會愈來愈難睇﹐佢本身爛佬一個佢唔介意

You are so GAY

樓主年紀喺連登都算廢老啦

應否出手打廢老

咁我又唔會主動既
如果唔係眼神接觸倒知佢屌緊我
我都唔理佢

上左車就咪屌啦
唔出聲好蝦咩

睇錯以為係Ching放龜波氣功

和解係咪即係賠錢, 如果唔和解係咪可以告到對方坐監, 如果和解會唔會留案底?

屌你

你厚多士 你唔正常 你食錯藥呀你呀

我果下自己都未訓醒，都鳩下鳩下，本能反應

正評比攻城圖

個廢老直頭行埋嚟屌我
先撩者賤咪回敬吓佢

啲廢老好鐘意蝦啲唔敢出聲嘅後生仔
越唔出聲就越屌得勁
奪取主動權方為上策

其實比我就廢事同佢嘈 證明我EQ高
btw 你張圖好撚得意

我企係度唔郁的
阻佢幾秒等佢搶唔倒位都已經好開心

有圖, 正評

毒步轉gay

應該係蝦我呢種
又唔高大又4眼，但佢屌我
我實屌返佢

多謝支持
都係返office用電話畫

繁忙時間既西鐵
屯門已經上晒有得坐既位
兆康仲有啲廢老狗衝上車搵位坐
天水圍已經上滿左八成
去到元朗已經有人上唔到車
去到錦上路啲人根本無位上咁濟
除左搭回頭車真係無乜方法上車
去到荃灣西美孚先叫鬆動啲

lm

仆街d示意圖笑到我feel感覺唔太到樓主種爽

連登=gay forum

其實啲廢中成日返工收工嗰下好似當咗自己係ice hockey 粒波咁 夾硬助跑衝入來 其實大家都係打工仔 返工趕時間好明白 咁你不如俾架車快啲關門 下一架車咪可以快啲到

自己有次好不幸咁企咗向門口位 又見到啲攻兵 撞咗兩次 上唔到咪上唔到 仲想擠上去 嗰下真係嬲到仆街 第三次佢衝過來嗰下我突個手爭位唔小心鋤正佢雞心位 痛到企番出來 揉心口

同你1樣外型
一個月9龍塘學車
少出城唔知放工時間咁恐怖
起9龍塘東鐵落車
有條友見我落重上車撞埋黎有喼
用右腳頂住佢個喼再起鋼撞佢
擰轉面見佢嬲爆爆又多人追唔到我

朝早around 8點會有部吉車係天水圍開出
咁通常上唔倒一班，下一班連住都會冇咩人

其實中間好多位係D人唔入去同埋圍住D柱企

最主要係多謝個ching
如果唔係佢果句，我有排煩

所以唔係話變態定咩
我揀上車都會揀多D女人既車卡上
然後盡量搵位攝入中間，避免之後比D唔知咩人上車撞

我會扮唔小心鞋底用力行先囉
係賤D，不過廢事受傷嘛

非gay

公道啲講句，今次唔關唔關廢唔廢老事卦...
其實繁忙時段 如果我唔係下個站就落車，我係好願意企入車廂中間，一黎車廂中間係無門口咁迫，二黎 將心彼己，你喺門外嘅人都想趕到上班車、比多啲人一齊上車者 ，大家都打工仔，唔係好明點解成日一堆人塞哂喺門口 唔肯行入去，結果車廂中間就好空⋯⋯個個都想快落車，其實都係自私行為。

今次個男人佢只係燥左啲咪隨手搵門口嘅人鬧下，佢無品無禮貌 你都無必要理佢同佢嘈。 希望大家都明繁忙時段，個個趕時間可以主動行入車廂

（預左比盲屌廢老嘅連登仔屌）

1個人 你同我

以為你一腳伸番佢出去

佢個補刀靚
但係
你隊第一刀都好勇

西鐵多廢老

細粒，4眼，斯文打扮+1
近年香港坐乜都迫，大家返工壓力都大，由其係d廢中廢老，其實知佢地中年危機生活好大壓力，但好撚煩，佢地燥底到一坐車就四圍屌人，而佢地auto target 第一個就9成揾我呢種斯文樣
有時好想知個樣同氣牆點樣可以兇狠D，少好多煩惱

一拳一個啦呢啲廢老

通常我都會借啲意踩鳩佢地
至於人未落車就想衝入黎個班撚樣
就一野撞埋去 即走

佢唔望住我屌，我都唔理佢啦
廢事嘈好多人望住

所以ching救左

我都細粒四眼龜
一路讀書d同學熟左先敢講話我開學第一日果陣覺得我個樣好兇狠唔敢同我講野
女朋友都成日比廢老蝦，坐係非關愛座位都比人屌佢唔讓座，但我咁多年都無試過比人出聲話

佢係果D好大份果D老粗地盤佬款來
所以好勇鬥狠又大聲果D黎

好彩隔左幾2個人

個個返工都有壓力，咁迫係人都燥啦
仲要屌我 即爆啦

咁呢啲要小心
人多發起顛上黎打人走唔到
新界西真係好多生番

呢D唔啦嘈都已經唔想

我自己通常都走入去，有位就攝
係大把人都好自私，呢D情況唯有做好自己先
再比少少壓力企埋D，佢地就會郁

不過都係一DD

我都非gay

留tg

所以佢第2下我都已經有定心理準備
問佢咁點撚樣啊
點知佢縮

佢一打我就插水

有時唔夠訓，膝頭痛，我笠個口罩照坐

咁撚迫等下架啦

我都想個樣/氣牆兇狠
你個人望落兇狠但識落好nice，d人會覺得自己怪錯好人，對你好感度會自動加分
平日又會少好多煩惱，因為好少人敢煩你
我呢d 媾女又難，望落無安全感

利申: 上星期先係上環個中遠廣場被個燥底鬼佬一手推開(明明咁撚大個廣場咁多位行)

好爽 屌得啱

畫風獨到，10/10

i know that feel bro
細粒四眼龜+1, 行街/搭車一定要做讓人果個角色, 本身已經唔鍾意俾人掂到或者掂到人, 所以要再讓更多身位

巴打你應該未試過好唔想返工
我以前返工前成日好想比車撞

屯門天水圍元朗真係特別多呢啲廢老

垃圾廢老真係要屌

原來係你條柒頭，我其實唔係同你講緊野搭錯咀

好撚好笑睇到你張打仗圖，諗返起上次我係金鐘收工上車，有個送文件嘅呀叔又係咁撞上車，一路推自己入去，一路講: 呢一場仗，我一定要贏架啦。頂住！
佢後面企左個學生哥，個哥仔就出聲:不如我讓俾你企啦我等下班車。
佢就話:唔洗！
跟住架車開左之後，佢就話：哈！唔通呢啲就係戰無不勝？

香港地真係好多痴線佬

玩三國玩到走火入魔

?????????

香港好多呢D人

終於有人唔係淨係識食花生 好波

有次排緊等車 一堆蝗大媽湧咗上前打我尖
個時本身已經燥燥地 見到咁真係忍唔落
開門個下我即刻大叫：
衝啊！！上啊！！快撚啲上車啊
遲一步都死架啦！！！！
嚇到成架車嘅人都以為我係痴線佬唔敢行近同我逼
然後我係車廂就有非常舒適空間
隔離個fd笑到仆街

唔啦
不過扮痴線都幾有用
一定好多位你企

好感動

難得樓主喺香港享受到日本朝早迫電車嘅感覺
雖然啲日本係唔會撞 但會係咁推人入去
好似打籃球bump人咁 成車D人身貼身 香港坐地鐵好少可會咁
真係好辛苦

超級霸王電影彈

等睇垃圾香港01抄post

試過了，比個OL素股貼到實一實係咁磨
仲要好圓好好肉
攪到我好尷尬....

人地書包係通常拎住or咩前面
座位上面又有架放野
加上人地真係乾淨好多(可能咁岩)
點都冇香港咁辛苦
香港你要同成班地盤,一係臭到仆既人通勤

香港坐車真係好嘈
好多時迫真係冇咩所謂
但香港好多人唔太注意衛生
又高談闊論
好影響人

日本坐車急煞唔驚仆街 成班人墊住你

是其是...

包SIR

係，大家擺黎擺去
但家都睇住晒唔介意
起碼無地盤佬

咪屈

有時前後係靚女都不知幾爽

但求舒服迫車

不過住得日本耐已經習慣咗

You two now need to

試過商場玻璃門對面一大隊老人家一路行緊過黎, 我企門邊等人走晒先, 有條撚屌廢老家庭走埋黎叫借借 我話借乜呀借 ? 條撚屌廢老話我成碌木企係門口 之後同佢對鬧

正評比有圖

即係條女見證住你兩次懦弱

比人突襲

落車再上一定係難得好人

咁我自己都會落
塞住仲麻煩

我仲煩緊中四選科

好有心機整圖

我自己本身都係四眼龜
但係我認真唔出聲個樣都少少氣場咁
自從戴埋con之後啲fd話我一睇落去好撚惡
所以都係樣子問題
個樣睇落林善就會俾人蝦

不如ching你自貼仲好喇
你又話自己米8 南亞人身型
想見識一下

十卜ching

吉魯

大西北廢老特別衰格
真係成個生番

新界東火車仲多

樓下係咪好靚仔
有路人相助

毒撚應該冇人理

absolutely agree
最高質係南港島線
海怡私樓係唔同啲

你地講野都幾幼稚， 又霸王電影彈，又賽恩。又龜波

咩係靜音車廂，講野出黎會靜音？

有冇人知靜音車廂係咩，